強烈建議 用圖片交流 行動，唔好用文字，所有野用個心去溝通

例如咁：

行動代號：直搗黃龍

用心靈感應好唔好?你咁樣咪隨時搞到自己人

遍地開花